約異性第一次出街應該睇咩戲好？

大學生活過左一個月 ，係班上面見到個幾合眼緣嘅同學
想約對方出去睇戲，但對於睇咩戲就毫無頭緒
希望大家可以比點意見

之前有冇Whatsapp傾開？
有冇add佢facebook睇下佢平時like啲乜？

av

大學年紀都唔細,而約睇戲呢個動作其實目的都好明顯,如果對自己無充份信心,建議開話題睇下有無D群體活動係佢鐘意可以搞下,例如BBQ,遠足,運動等俾機會大家稍為認識下先,有單對單溝通既開始之後先再諗睇戲.

如果己經係有D前戲發生過己經熟絡左,咁其實簡咩戲都唔重要,但我會建議睇D要用下腦既避免卡通,至少之後食飯多D話題.

卡通

約到先諗睇咩戲啦

諗埋結婚係邊擺酒

格雷

一撚定係睇鬼片，挨下挨下一野拖住佢隻手

睇精裝追女仔學番幾招先啦

大家本來都有傾開，加上同班都多機會接觸，佢平日就比較毒都係睇下動漫嗰類人，對於近期啲電影我又無乜了解所以唔知點選擇好

之前有試過同一班人一齊去睇鬼片，佢嘅反應都係勁驚，我怕佢會嚇到有啲反感

Btw近期有咩鬼故好推介？

約到嘅時候巴打記得幫幫手諗下有咩好提議

可以去睇解憂雜貨店

多謝巴打嘅建議 ，我去做下功課睇下講咩先